# Front-end Training - Level 2
HTML, CSS nâng cao, Preprocessor(SASS), SEO

## Mục tiêu
- Nắm được HTML, CSS nâng cao: Responsive, SEO, Performance
- Preprocessor: SASS
- Tư tưởng khi làm cắt HTML/CSS qua BEM

## Tài liệu
- CSS Mastery, 3rd Edition (Google Drive/Front-end Training)
- [SASS](http://sass-lang.com/)
- [BEM](http://getbem.com/)

## Tuần 5
- Responsive
  - [Introduction](https://www.w3schools.com/css/css_rwd_intro.asp)
  - [Viewport](https://www.w3schools.com/css/css_rwd_viewport.asp)
  - [Grid View](https://www.w3schools.com/css/css_rwd_grid.asp)
  - [Media Query](https://www.w3schools.com/css/css_rwd_mediaqueries.asp)
  - [Images](https://www.w3schools.com/css/css_rwd_images.asp), [srcset](https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Learn/HTML/Multimedia_and_embedding/Responsive_images)
  - [Video](https://www.w3schools.com/css/css_rwd_videos.asp)
- [Icons](https://www.w3schools.com/css/css_icons.asp)
- [High DPI/Retina](https://www.sitepoint.com/css-techniques-for-retina-displays/)
- [SVG](https://css-tricks.com/lodge/svg/)
- [Data URIs](https://css-tricks.com/data-uris/)

## Tuần 6
- [BEM](http://getbem.com/)
- [SASS](https://sass-lang.com/guide)

- SEO
  - Semantic HTML in HTML5
  - [Microdata/Rich snippet](https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/HTML/Microdata)
- [Optimization](https://www.keycdn.com/blog/front-end-optimization)
- JavaScript Browser
  - [Document](http://javascript.info/document)
  - [Introduction into Events](http://javascript.info/events)
  - [Events in details](http://javascript.info/event-details)
  - [Forms, controls](http://javascript.info/forms-controls)

## Tuần 7
- Cắt PSD theo BEM, SASS, hỗ trợ responsive, High DPI, SEO
